訓左無睇，獌輸緊幾多粒？

Man 3:1

慘慘豬 -2球

😤😤😤😤😤😤😤😤😤

-2球